廢青閒情個女醫生成個成熟版黃翠如咁

正

屌你老母

你老母塊閪都似黃翠如

肉絲

係咪心口綁個蝴蝶結個條女

係

救樓豬老母

佢好緊張

後生版羅蘭

D頸紋多到

佢唔得，唔通彭慧中得呀

下次自己po埋圖啦屌你老味

點睇都似樊亦敏多D

依家d兒登仔惡到

寧願你唔好救

梳啊

你咪又係細蚊仔

幫你條死中坑仲咁串

梳

今晚燈拜仁啦

飯亦敏

第一張成個長腳蝦咁...

拜仁贏二球，公開自己裸照